# README

Technical Test MCPayment

### Kendala dalam Technical Test?

- Hanya mengerjakan Algoritma Test dengan menggunakan javascript ssaja
- Belum pernah menggunakan Webpack dan babel
- Terbiasa menggunakan framework, seperti bootstrap dan react di dalam project
- API yang digunakan masih belum familiar
